Ставимо для початку собі докер

Далі:

1. Запускаємо `sh setup.sh` щоб налаштувати докер контейнер
2. Запускаємо в різних вкладках терміналу `sh atack.sh` для запуску ддос атаки (запускає 30 контейнерів за раз). Другим аргументом можна вказати власну кількість контейнерів (по дефолту 30-ть).


При потребі зупинити - `sh stop.sh`